白色口罩

老豆深水埗街邊買

點睇

........用左衰過唔用.........

二手

大部分日本口罩都白色 剪開佢睇下係咪3層 用住先

會唔會喺漂白+燙直？

屋企人買左盒叫OW Mask White
一打開 最前個個鐵線設計同最後個個唔同
中間仲有d黑黑地
我屌你老母係咪中左黑心罩

個包裝咁殘夠
應該都係啦